【選擇題】來黎嚟喱尼，你會用邊個？

孤單小孤燕？

寂寞在流動